[I/A] 有冇人玩緊個隻死亡愛麗絲？

好似未有人開post
玩左陣 除左音樂好聽 畫面靚 遊戲性未有咩感想
睇下有冇其他人玩緊

有POST呀

連登search 唔到 我過返去

抽左1500石
得d垃圾

del game

唔鍾意啲訓教音樂 故事又玩黑暗好悶
似神抄加unison league

玩ing睇畫風靚先玩
但係個公會戰十世都未開
個每日獎勵冇得拎
同埋有陣時個任務叫你出三次火技
未出到就比支援嘅「隊友」打死左隻怪
btw都係新gm姐